又話生意冷清，銅鑼灣通街都係人個個都開心慶聖誕

你覺得果d都係出街慶祝聖誕？

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?

一堆大陸人